韓子亮兩首歌曲最新現場表演Live，希望大家支持下喺YouTube留言俾個讚好

仲未死咩?

幾時自殺？

有幾多人現場睇

支持

今日屌左屎忽未?

我想屌你屎忽 how much

真心幾欣賞佢，明知連登仔會鬧佢都照上嚟傾計

至少唔大支野

每次睇佢嘅片都戥啲dancer尷尬

正正經經去做鴨
搵番幾年錢
有筆錢就去買fans衝點擊衝人流
香港人好易厄嫁
見你好似好紅就會一窩瘋咁衝去支持你

但記得要保持自己係連登繼續俾人屌
因為通常連登仔越燈越紅

病向淺中醫

左邊條女

G持
Party with tl

有冇米七

支持幾時現場表演Live屌屎忽

支持！

你覺得佢有資格大支野？

唔係㗎有好多明星有少少名氣就太支嘢串串貢

大

教大班學生係咪波台仔黎
點解會請你

支持！ What’s up party people~~~

g chi

TL

like左